呢個Ig shop係咪賣正版鞋？

見呢度買野平D ,驚係假野，有冇人試過喺度買嘢？

去淘寶search圖先

IG買嘢正戇鳩

ig shop一律當假

你自己話啦

假到爆，佢係代理嚟，有d相係直接用大陸wechat莆田貨賣家攞返嚟。

要買架鞋就直接上WeChat

Ig shop我只信yolostore

你去羅湖城買野會唔會問係咪賣正版野？

呢d 網購 十成十賣假野啦

重複:IG買嘢正戇鳩

買steam驚算唔算on9

戇鳩